Mazda3 vs Mazda6

大家會點揀?

6 Wagon nappa版個籠屌打好多車

如果6係房車嗰個版本呢?

上show room望la…

M6 根本就係進階版 M3
一句講晒有錢 M6 冇錢 M3

6 sedan vs 3 sedan?
睇budget做人囉

慳油3 但好撚慢踩極都唔去
6就貴 自己諗

又唔係既, 新一代mazda3
內籠設計係 KODO 2.0
個樣係靚過mazda 6既 (用料另計)
睇你用途 + 對後座既要求

放mazda6 房車nappa 版
有意PM

二手馬2會唔會比人笑
覺得綠色好型

同 Odyssey RB3 有得揮

咁Mazda6未大改款啫
同埋Mazda3 所謂魂動 2.0 成功將multi-link 動咗做torsion beam

到時大改款買唔起嫁啦
分分鐘上到45萬

btw, mazda6 最好既地方係有wagon

差唔多價係咪應該比較
mazda 3 skyactiv x i plus VS mazda 6